天水圍天瑞商場優品360 遭兩黑衣人擲汽油彈

靜到無人知 希望手足無比人trace到

全體連登仔代表香港人感謝火魔英雄

多謝車公彰顯公道

Good

哎唷唷

暗中觀察，並表示支持

天氣乾燥自燃啫

天水圍人表示

有野燒到咩？
冇呀

天乾物燥

手足要萬事小心千其要保護好自己 係完全無眼既地方先易服

respect

360唔係半投降?
搞都搞美心先?

求UPDATE

多謝祝融顯靈

大大聲贏

堅唔緊呀

唔似燒過

懷疑疑犯喺TVB打工

疑似狗屋一手策劃？ WFC

革命尚未成功
手足仍需努力

多謝勇武手足一直提醒我哋唔好忘記

應該係幫手消毒

我就係要呢啲

乜唔係買唔到口罩咩

藍屍無口罩買, 嬲嬲豬又去倒亂?

電線短路

最緊要 不被捕 感謝付出

天氣乾燥姐

法師大人受小弟一拜

新年放爆杖

good

我就係要呢d

風高物燥，入得去既仲要係鄰國人梗係有人唔聽話喺裡面食煙啦

消毒啫

有預感好快有人消毒黑心藥房

推

勇武手足加油！！！
香港未來靠你地！

冬天都幾乾燥喎

冇口罩真係會令人癡線

消毒姐

叫咗你買好d既玻璃，成日自己爆開

消下毒啫 個商場多謝佢地都黎唔切

犀利！

👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👏🏼👏🏼👏🏼

多謝車公顯靈
靜靜雞靜雞雞

加油

手足幫手消毒者，唔該晒

Hoball

係咪差人錢咋

尋晚高登好似開個live影住有CID守住門口，點知一撤退就自燃

高溫消毒

好波

多謝各前線
我地懷住感恩既心

支持

咁小事都報
今日我老母煮黑左隻雞又唔報
屌
今日無雞食

爽呀

火魔又會自己走出黎嘅

多謝多謝 萬事小心

感謝英雄

藥房有貓貓

仲以為手足比人拉曬

呢兩日太密啦手足

班狗應該會派便衣守高危地方 特別係狗局 請留意!!!

天氣乾燥 哎吔

無名英雄

Well done

消毒

做得好， 大家學嘢係呢個時候啦！

多謝手足

肯定藍屍無口罩買發脾氣

領展商場好多鏡頭 請小心

直接叫火英ok 了

出其不意 攻其不備感謝手足

應廣傳

多謝前線

多謝魔法師

英雄

火燒旺地 學驚發大財

中國的會爆炸

屌你收嗲啦捉鬼撚

手足好波

仆街死啦360

係咪d廢老買唔到口罩搞破壞呀

福建人去晒福建暴動啦

一早要掉
新年勁多廢老幫襯

正

多謝祝融燒仆街

佢而家唔再提大灣區開舖

最美的花火

G chi 手足！

乜野唷?

勇武一直與香港人同在

感謝手足

新年送大禮

氣力up

好人一世平安

會唔會係請左法師
新年火燒旺地？？

紅裝修

係咪漏電呀

死藍屍買唔到口罩周圍破壞

天眼恢恢

呢個又好似係

anyway都推！！！

按下了正評

電線短路無可疑

洗唔洗咁有型
原來咁樣就popo 防不勝防

無可疑

要小心

都係 美心pk d

手足小心！

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

藍絲去福建360買唔到口罩掟個汽油彈洩憤姐
大驚小怪

抗疫保命
香港獨立

係唔係因為買唔到口罩？

真靜靜雞

多謝手足
萬事小心

boom

高溫消毒

手足抗疫有愛

入商場咁撚危險
手足要清曬所有野

360仆街死啦

感謝還有心有力手足，好人一生平安

哩啲地方實好多生化人去 定期消下毒保障下大眾

正評!! 感謝手足!!

我就係要呢啲！

咩汽油彈啊？啲薯片爆炸咋？

唔該哂手足
換衫啊記得

屌你老母手足跛撚咗隻腳當condom？

核爆都唔割已經out
而家直頭係多謝手足

多謝勇武
和理非食撚屎

幫手消下毒姐

車公顯靈！

Good thx手足

感謝勇武手足

小心d

我唔想知

手足萬事小心

感謝手足
幾時裝修d黑心藥房

屋企樓下，可惜返緊工
炸埋附近間美心就perfect池

新年快樂

Thanks so much hero!!!

多謝手足係大家掛住講WARS時繼續做嘢

手足行動，唔割係唔夠嘅
全力支持

風高物燥

🔥

衰鬼呢排日日都靜雞雞

出入平安

多謝手足做實事

半你老母咩 隻腳比福建狗斬開左有冇得好返

手足好型

天水圍最近天氣特別乾燥

感謝火魔手足! 表示最佳敬意

on9

正！

全港燒毒

消毒呀

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

手足小心 望一切平安 身體健康

邊有出 火魔
睇唔到

thanks

暴徒

見唔到
我唔知

gj

英雄！

支持 靜靜地贏

似係啲廢老搶口罩搞成咁

買唔到口罩都唔洗咁嘅

天氣又會乾燥成咁都有

嘩 屌你正呀喂

GOOD BALL手足

手足 辛苦了

下次無人知嘅野不如唔好講
等手足安全
多謝手足

感激手足

好波！

下次預埋其他手足好喎

靜靜雞

萬事小心，多謝。

我諗將D用過既口罩拋入警署同商店會驚過火魔...

太平洋咖啡笑而不語

天氣太乾燥姐

多謝手足

唔洗理嗰啲不割撚

多謝手足，唔使片

今日太乾燥姐

多謝勇武市民

極度乾燥

高手

市民表示冇可疑

沒事兒
有口罩

天水圍驚驚

ya

jed

幾好，呢排

屌你
原來黃色火災危險警告係呢個原因

多謝手足！
萬事小心
最緊要不被捕

藍絲做㗎？睇下佢地搶口罩個狼死樣就知啦
買唔到就發曬癲

點解d人仲可以買緊野

勇武手足

可能係粉嶺藍屍燒完隔離邨之後見個正苦仲鳩下鳩下咁, 順手燒埋360發洩

天氣干燥 真麻煩，

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

無火既

黑警中肺炎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

最近便衣狗多，
轉玩突擊式遠程攻擊更安全

快閃黨

勁呀

push

做得好

支持
絕對感謝勇武手足

好撚型

火英

收皮啦
10個正皮嘅都係on9仔
有咩留返同個終生殘廢嘅手足講
屌你老母

多謝手足

小心有眼仔影到啊

燒班仆街老母

火魔英雄 求下你地火攻順豐同中銀先

幫香港消毒一下

做撚得好，官迫民反！

可唔可以轉TARGET去南邊圍

識得佢，真人有接近米九
最後一次見佢喺將軍澳附近出現

今次真係割啦,咁遲先黎掉，人地過年前就買晒年貨 賺晒錢

多謝

要小心

最緊要手足冇事
我地淨係想睇結果
唔需要睇片

支持支持支持支持

THANK YOU

呢個時勢d19藥房炒口罩抵死d

點都支持 btw安全至上 千其唔好比狗跟到

Push

我見到二朗神擲的
之後就消失左

手足

感謝義士！

元朗鄉黑國
天水圍區

武運昌隆

乾燥天氣，要小心拜神火種

唔要圖